[突發]搭地鐵遇到薯片佬

影左張合照

樓主

打7佢

有無問佢有無份出去中信大廈

真名上連登

當連登Facebook

當年佢做到。。。依家會係點？

教我篤波

一樣

所以做唔到對佢應該係件好事

你今日就會見到同林奠既合照

留名

真係仲有人對中國委任既傀儡有性幻想

咪傻啦

送中暪天過海咁過左

同曾陰權時代應該差唔多...

可能真係得林鄭個團隊禁ON9硬推,搞到傻既都知有問題
換薯片,可能過左都唔知咩事

啲人變咗叫柒薯下台

邊個咪傻都未知

馬會係咪傻撚左？利物浦英超奪冠竟然有2.3倍？

笑住多謝阿SIR幫香港堵塞法律漏洞
免成逃犯天堂

"並為港人接受既法例"

傅生不嬲真面目上社交媒體

147佢真心好鍾意snooker

佢連八達通都唔識用

佢太有政棍嘅魅力，正如樓上有位巴打講，過左香港人都唔知咩事

佢閘都唔識入

佢做我諗會過左條例都唔知咩事

重有應該會分化左我地同中立撚

唔好傻
下場一樣
唔好對住品客打飛機啦

係 仲衰
佢太識pr

林病搞到 23條 又要等多幾年先有得立

係lift曾經撞到你。。。 下次再撞到你。想同你講聲多謝。

你囡囡好可愛。。。。

佢冇乜把柄畀抓住，唔會畀佢做特首

選到之後就會有

佢做特首一撚樣咁衰

不過佢似係有丁點羞恥心同良心既人
如果好似依家反彈咁大未必死撐到
無林奠咁無賴
可能就係咁選唔到

人地一直keep 住top players個堆黎

唔會 呢條友似貪曾
唔會自己拿D政治炸彈上身
就算中央有政治任務都會hea下hea下等個政治炸彈下一屆先爆

吓話？

一Q147點打？
成日較唔到黑柴

你唔撚係衰到盡啲港豬都唔出黎啦
我諗如果係佢推逃犯條例
會得幾十萬人上街

係真人就唔會Cap IG圖，仲要10hr先post啦 傻鳩

你有找幸福的自油

係屋企屙屙下屎醒起可以上連登宣傳下

無做好過做\
反正做左都係聽上面話

HI樓主
你首歌幾時先肯出唔係放手版？

141

我有這自卑的自由...

家俊瘦左好多

過街老鼠

借刀啦下嘛

二百萬人上街
薯片：多謝
多謝你咁大聲

有冇同佢唱返首自動棄權

比著係佢應該過撚左 唔係話林鄭好
不過比佢上真係大獲

佢個人圓滑d
做左應該會好似貪曾個種咁

放手版好聽啲

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

真係好圓滑呀薯片

外國差唔多個個職業球手嘅social media都有寫147嚟做記認㗎啦

曾生feel乜撚野都唔做 庫房水浸都唔派錢

家俊好靚仔

屌 狗撚到

所以你明唔明咩叫港豬
就係指條友一直咁仆街，咩都無做過
都可以幫佢洗到底

147.潮文

佢係前十名浮沉左好多年，你當佢為興趣啊？

講緊連登 唔係IG

笑到gap gap 聲

柒薯

呢啲屎忽鬼先最得人驚

屌 中學雞都咁心水清
港豬「大人」真係唔死都無用

兩個阿俊合照

BTW,俊?邊撚到俊?